Tesla屌你老母夠膽跌穿250

未驚過啊

屌你老母跌夠未 玩夠喇
快d上返

啱呀我就唔撚信跌穿250！

穿350都死喇屌你 仲250
我跳樓都唔掂

穿左350啦

唔會作為連燈仔我支持直上500

我肯定今日唔會跌穿250

驚都未驚過 轉頭咪火箭咁升返上去

信你！

佢跌到250我訓佢老母臭身十次

跌埋今日好啦，我真係好驚

今日收250， 聽日收200！ 正 ！

250*5=1250
未拆前咁貴
不了不了

穿俾你睇

已經不斷溝緊個鑽石底出嚟

342喇！咁你而家響邊呀？

行過去都要時間㗎

咪就係已經到左鑽石能量底

特價呀仲唔買

屌你老母成班on9仔
(LP tesla fatfat)

連街市師奶都講緊tsla就知要沽啦

蝕死你呀

升返了 無事了

一到穿
咁既速度跌到一百尾都未必收得切